(月經) 強積金 HSBC VS 宏利 VS 永明

諗住整合....;新公司用AIA ORSO

永明

100% HSBC

why?

如果想要HSBC既運籌理財服務, 就張MPF放哂去HSBC, 排隊打電話都快D, 又有支票外幣

最平

source?

永明廢在冇一個係專供美股
但睇好恆指就用永明啦

hsbc睇完報表笑到傻

邊個fund?

成份

could you please elaborate more?

投資既野冇話邊個好唔好 講既係自己眼光同決定
老實說份份都有佢賣點 我覺點點唔等於你點睇 佢冇model answer 自己諗啦

哦
我以為你有嘢想講啫
正如如果我話：“睇完你留言笑到傻”
你都以為我有嘢想講落去啦

冇分別。點都要自己操作

HSBC班打手咁撚低質

預咗班打手撲出黎亂咬

宏利都好似唔錯

利申公司指定要供hsbc 睇完報表即走

hsbc都有人吹奏

FYI
普通明智理財 （一萬結餘）都有 支票 & 外幣戶口

渣打都係一萬，炒股係銀行介最底tim

有班人定期出mpf post 問野，跟住就有人入黎吹HSBC，唔知咩居心